木鹿大王的密碼

我用木鹿大王做左加密法，睇下連仔解唔解到

鹿 王 鹿 鹿 木 王 大 鹿 木 王 木 木 木 王 木 大 木 王 木 王
鹿 王 鹿 鹿 木 王 鹿 王 木 王 鹿 大 木 王 鹿 王 鹿 大 木 大
鹿 王 鹿 鹿 木 王 鹿 鹿 木 王 大 鹿 木 王 鹿 王 鹿 大 鹿 木
鹿 王 鹿 鹿 木 王 鹿 大 鹿 大 木 王 鹿 大 鹿 鹿 木 王 木 大

頭先開錯創意台

提示:有4個字
希望有人解

明日恩典

屌你老母

百變小櫻

木鹿大王

樓主戇鳩

反正都冇咩人解咁我解第一步

木=0=00
鹿=1=01
大=2=10
王=3=11
01 11 01 01 00 11 10 01 00 11 00 00 00 11 00 10 00 11 00 11
01 11 01 01 00 11 01 11 00 11 01 10 00 11 01 11 01 10 00 10
01 11 01 01 00 11 01 01 00 11 10 01 00 11 01 11 01 10 01 00
01 11 01 01 00 11 01 10 01 10 00 11 01 10 01 01 00 11 00 10
講真我真係唔明點解啲人要負評
回復嘅推下post比多啲人見到多啲人解下都好
真係想喊

唉 屌 仆街正評左
有冇得收番 最多俾錢

做乜春姐你

木你老母
死返南蠻啦

屌你老母西 表情撚！

我開個post
你地有咩唔順氣
我好想知

我又唔係蝦腸
已經開係學術台都唔滿意

結論 樓主讀ee讀到short左

木乜鳩野鹿大王啊
收皮啦

4個中文字?
要有咩知識先解到?